魏德聖海角七號後愛情音樂電影《52hz i love you》

優先場大好評喎

希望好過果d咩我的少女時代 果時睇真係名過於實

坦白講 我睇d影評講到好似單身定拍拖入場都好L有共鳴
但...真心唔覺...

我今晚睇果場已經係優先場 但有幾個早走
前排個個玩手機．．．反應認真嘛嘛

講返套電影 因為可能有一個主角係臺灣原住民 有一種純真得黎又太癡情嘅感覺 香港實在太少呢啲人呀共鳴感唔係幾大...
至於有一場係講個市長 結果真 柯文哲真係出咗嚟
但係有笑嘅人好似冇幾個囉
想套戲有小小西方電影嗰種熱情咁 但都係果句香港唔係太收落
（特別一提果ending 真係...

btw 我單身仲要入場睇啲咁「濫情」嘅電影...真係 最慘係其他器重都唔適合心
(真係貪張免費飛only...

我連呢段預告都覺得浪費左我兩分鐘咁
點入場呀

睇左優先場
唔知點解 我覺得自己好似睇緊music video medley咁
同埋個人覺得啲歌唔好聽

好L認同巴打你講
最慘係套電影正能量到一個點
想即刻睇下一套嘅戲都好難 ...

本來想即刻睇下一套「完美謊情」
但係呢套實在太正能量(?) 買飛嘅動力都冇
(佢擺情人節上 但係香港情侶又受唔受呢？

同埋呢⋯我唔知呢啲算唔算係抄襲 定係參考
（左幾米 右52hz

越睇越覺得似

同埋佢有多一個敗北嘅位，就係早幾年睇孤星淚佢真係live咁邊拍戲邊唱歌
呢套就一早錄好晒⋯ 仲係差少少

有無人今日去睇

覺得ok喎

沒有人在情人節分手的啦
soundtrack我接受到

其實幾乎所有音樂電影d歌都係一早錄好，係孤星淚特別有心機唱live

開頭好驚大河戴綠帽

見到茶木幫佢宣傳......

原本想睇都係算數

買飛果陣係點讀個名

好正 好多歌聽

我讀左做52HS

魏大導係有質素既

佢係60%live 40%錄音
睇邊part好啲決定

52乜乜乜咪算囉
再唔係上網買 唔洗講